打機唔好講政治

FIFA比D大陸仔叫我改名
打UT輸唔起就食屎啦
打個機話唔好講政治
叫我改名?你都on99
食屎狗,PS5都冇得你班中国人玩呀

改 加多句支那人食屎

佢哋好慘㗎
你打機講政治
會真係令到佢哋冇機打㗎🥺🥺

DLLM我比佢地Report過啦
一陣国安法篤鳩我灰